武漢肺炎成功消滅【9134個】意大利廢老

意大利的武漢肺炎疫情持續嚴峻，再多969人不治，

至今9134人的死亡總數亦是全球最多。

另外，意大利單日多超過4400人確診感染，總數達到86000多宗。

每個月起碼節省10億廢老開支

慳返唔少！

保險公司係咪會破產先？

又係你隻思覺脫.三毛

又係你隻母看沸鹽，飯民打手

中國偉大勝利

解決人口老化問題

意大利老野最低退休金係每月500歐

政府每年養佢地要500*9000*12=5400萬歐，剩退休金計
5400萬歐對返做hkd =4億6000萬

意大利要加油喔，再唔復工你個2.3萬億歐債就找唔到數繼續封城只有死路一條

武漢肺炎都係解決問題最好方法

復工由佢爆先係

6000個人死一個